好撚多吹奏冰島POST

含撚啦垃圾香港人
你以為人地人口少,同香港相似
你地就可以感同身受以為同人地一樣?

冰島同你班支那香港人完全無任何共同之處
唔好自卑到拎埋啲三唔識七既國家來飛機啦
關你班港豬撚事咩

做乜啫你